A酸翻食問題

如果本身食左5個月,停左一個月就打回原形，如果再食返既話,個劑量係咪重新再計過？洗唔洗再食返之前果五個月劑量?

而家3000 mg 仲差 4200mg先足量，咁我食多4200mg就ok定係要再多埋停藥前果3000mg

果3000mg係咪白白浪費左？

隔半年先再重新計

而家開始食返 不過未去到前一個月冇油既status

食足7200mg再諗

我都重新食過
食緊第7日 開始乾 有3-4粒爆左出黎

咁你之前食左幾多個月？

停左幾多個月藥？

若要暗瘡好，咪撚信老母11

可以問下呢個ching

44個星期

1年多

咁你而家係咪要再食過？

120mg/kg 吃唔到呢個量唔好停